洗乜咁大笨象呀

用吸濕大陣象咪得囉

幽默感呢家野

唔信你無笑

冇笑

自信心依家野

就算笑 都係笑你個on9仔

+1